聽日聖誕有場中國球隊大戰香港球隊嘅波 大家唔係唔入場呀嘛

冇錯 就係用5000萬班費嘅廣州畜力vs東方龍獅
唔可以比廣州畜力贏到任何一個香港聯賽體系嘅冠軍
唔可以比佢代表香港參加亞洲賽

大家一齊入旺角場狙擊佢啦

港超聯應叫港超，關廣州L事
香港人撐香港ball 基本盤

幫手推到紅旗，ok？

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

頹

唔撐講唔過

推

P 牌TUI

東方龍獅咪又係支那贊助

港超無一隊唔係藍/紅...

pish

廣州對佛山，香港人應該撐乜？

珠海

流浪，大埔 綠
飛馬 青 (綠加黃)
理文 黃
除咗元朗，畜力，其他隊藍極有譜

呢啲人見一個屌一個

理文件衫就黃，個老細係支那政協定人大代表黎，得個別球員有表態咋嘛

全部港超老細蝕住搞㗎 唔同藍店
仲喺度死雞撐飯蓋

東方係大6球隊黎